以前好似有隻鋼彈格鬥GAME還不錯玩

D招式都幾華麗

不錯玩？

邊撚到鄉下？

鋼你老母彈你老母

走啦屌你老母